張超雄係幫緊抗爭補獲呀

冇錯我地係阻到惡法通過，但同時間，的確係放左個殺人犯，所以點都要做d野補救
其次，大家放心，政府唔會接受呢個修定，因為咁就會完全推翻左政府原來既原則，所以係唔會通過得到！
你當佢做show都好，各有各做，唔好割蓆

不分化，不割蓆，不篤灰！